%@Dif:2
Un distributeur automatique contient des billets de
100~\si{\EuRo} et des billets de
10~\si{\EuRo}. Lorsqu'il sert un client, il donne toujours, si
possible, le maximum de billets de 100~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
\item Annie désire retirer 460~\si{\EuRo}.
  \begin{enumerate}
  \item Combien de billets de 100~\si{\EuRo} aura-t-elle ?
  \item Combien de billets de 10~\si{\EuRo} aura-t-elle ?
  \end{enumerate}
\item Ketty se présente au distributeur afin de retirer
850~\si{\EuRo}.
  \begin{enumerate}
  \item Combien de billets de 100~\si{\EuRo} et de billets de
10~\si{\EuRo} devrait-elle obtenir ?
  \item Mais le distributeur ne contient plus que six billets de
100~\si{\EuRo} et des billets de 10~\si{\EuRo}. Combien
de billets de 10~\si{\EuRo} aura-t-elle alors ?
  \end{enumerate}
\item Loïc qui vient juste après Ketty veut retirer
230~\si{\EuRo}. Combien de billets de 10~\si{\EuRo}
aura-t-il ?
\end{myenumerate}
